差不多冬至..

IT聽晚還是OT

但見旁人談情何引誘

一早一晚還是有乳

邊間教會阿屌你

差不多支爆 一早一晩還是有雨